To:壓力大失眠嘅你，ASMR可能幫到你

有時唔知點解會失眠,係張床典?典去又?唔著真係好辛苦 呢幾個月我迷上左一樣叫ASMR?野，因為佢真係好似?安眠藥咁樣整到你極快?著 ，甚至我懷疑ASMR係有毒，因為我唔聽，就會好難?得著,直頭好似吸毒上癮咁樣。

見到對解決失眠咁有效，如果我唔同大家講下我真係正仆街呢

我平時會去YOUTUBE搵ASMR?呢聽，不過我唔會聽死一個，因為ASMR有個缺點就係會好快失效,會腦好快對呢?聲音有"抗藥性" 所以我會成日轉。

起度我想推介番我認為比較正?YOUTUBER做?ASMR，不過你聽之前一定要準備耳機，最好係入耳式果隻

第一個:MassageASMR
MassageASMR係我第一個聽ASMR?人,佢拍?ASMR片種有好多，捽膠袋，按摩，無人聲系列，同埋佢最大?特點係佢拍好多條片都係極少底噪，對於我呢?唔鍾意底噪?人，確實係一大福音 再加上佢一條片去有好多種玩法，另外，起行雷閃電?夜晚可以聽有佢把聲?片，佢磁性?聲音足以令你安心?個好覺 。
佢其中一條片:

第二個:hatomugi ASMR
hatomugi ASMR呢個日本女我就冇乜留意佢把聲，不過唔代表佢唔吸引，佢其中有一條捽耳仔片，係我暫時可以一個禮拜聽三似都唔厭?片，仲有佢一條用化妝掃掃耳仔?片都爽死我,所以我都幾推介佢

捽耳仔片:
化妝掃掃耳仔:

第三個:asmr zeitgeist
asmr zeitgeist佢拍玩水玩膠粒?片好出色，我認為佢做?水聲同膠粒聲暫時冇人能及，同樣冇底噪?佢更顯得佢功力十足!
玩水玩膠粒:

第四個:Whitewinterwhispers
Whitewinterwhispers 我只會介紹一條片，就係芬蘭話急口令，一邊聽佢細細聲起你耳邊嘰哩咕嚕一邊睇佢唔錯?顏值呢?，都係一仲享受

芬蘭話急口令:

最後，我仲想介紹一條片係同ASMR冇關，而且係純音樂，不過都可以幫你入睡。有樣野唔同?係,我唔建議呢個用耳機聽，你地試下用喇叭聽，感覺會立體好多。
純音樂:

以上就係我所介紹?ASMR片，希望你地都會迷上佢啦

如果你地都覺得正嘅，不妨留個言

Dr.t
把聲好正

正，我鍾意佢啲的的聲

ASMR Suns
PPOMO ASMR
FuwaHime ASMR
Latte ASMR
ASMR Joureny
Maple ASMR
全部私人喜好

呢個正

成人聽含撚聲訓

點解我唔早幾個鐘睇到呢個post

識嘢

Lm

平時睇片: 10分鐘=太長,
ASMR: 20分鐘=太短

要聽D1-2粒鐘先得

依家失眠

Whitewinterwhisper

latte
nice to meet chu

用咩耳筒唔阻住瞓覺

iPhone 跟機個隻

留名我好困擾，每晚個腦好似唔識停咁不停思考

Miss asmr
Blue whisper

好多女玩

好多泡菜妹玩

我記得massageasmr有啲片係10個鐘，不過其中有幾段唔係咁好，太大聲會嚇醒

岩岩聽日本妹有人聲果條片訓教
聽到扯哂旗但係又訓著左

聽到扯晒旗點訓

lm

GAY TEST

一開始扯哂旗 之後又真係訓得著
估唔到 果種係耳仔邊細細聲講野真係好撚正

Latte ASMR
不得了

鬼妹搞到我扯曬旗

咁都扯會唔佢太跨

latte 最撚正

聽到無咩效

喺佢個生活 channel 有佢段素顏樣
睇完先再講 但其實都接受到

之前係貪得意走去聽
但聽聽下就返唔到轉頭
不過之前俾啲fd聽佢地都接受唔到

Btw呢個鬼妹好正

夜晚試下

實好多變態聽住訓

未必變態嘅，有啲真心聽完係會放鬆，而條片又唔露

把聲正個樣都唔差呀

有冇把打睇過呢個？好痴線

講笑 ASMR應該幫到唔少失眠嘅人

有啲人會覺得戴住耳機瞓會唔舒服，我建議用頸枕當枕頭等耳機唔洗緊住個耳仔

以為你講咸濕果種ASMR

mouth sound
eating sound
最正